風雨中抱緊自由

年月把擁有變做失去
疲倦的雙眼帶着期望
今天只有殘留的軀殼
迎接光輝歲月
風雨中抱緊自由
一生經過仿徨的掙扎
自信可改變未來
問誰又能做到

大家加油

一大班辣殺見到風雨就不了

要出 打風都出 核爆都出